其資投資要點學 0知識0了解

知道讀完書第時搵嘅工都無咩成就未來可言，
學位又無 （我認我讀書廢）
所以想學下或者開始去了解呢樣野

究竟要點入手？
有無人可以簡單講下

都試過上網搵 資料太闊太多
唔識分
順便推

幫推

𠵱本書小弟貼咗十次有多

股票投資 keywords:
#行業估值模型 #宏觀經濟分析 #國策 #熱錢

唔好問我技術分析，我只會 hea 睇做買入 signal#give#do

再基本啲呢

個系統係點 點為知賺 點為知蝕 有無話要賠錢倒貼

咩叫淡

真係咩都唔識

睇書就要遲啲 無時間睇

所以唯有係度攞下料 知幾多識幾多得幾多

Thx

富途個網好似有d 基本知識可以睇

錢家有道

𠵱個網可以睇到啲大行報告，了解吓投行班二世祖點計行業估值

正常嚟講佢哋可以計到超賣位同超買位大約幾多，唔係好似老散咁純技術分析 / 乜都睇 PE

巴打理解錯？

想學埋咩係岩咩係錯 想識分=怕？
邊度話怕知得少 我話喺度學到幾多得幾多先
唔太明 無想串你嘅意思 好奇怪

算數啦

講乜最後都會以為自己掂去短炒，然後高位入市，衰幾鑊先會真係學到

可以試吓睇雜誌,好似經濟一週, 資本一週, 了解多啲個經濟市場係點運行, 而家個大市場有咩政策, 當了解吓世界大事,增長知識, 之後再搵d啱既板塊, 個別股份留意吓。

首先你有幾錢
你個回報定位
本細手續費存倉費都食曬你
想高回報試下攞幾萬黎同庄家對賭
咁個人就會醒曬

先了解自己可承受風險。
有個網將股票分類曬。方便揀股

當你買qq 現價376
乘股數100(隻隻唔同)
37600一手 再加個d交易費用
個價會郁升/跌 幾%
你賺蝕都睇個% 376 + - ?%再x 100
當376升到400
咪40000-37600
賺2400(未扣交易費用)

淡咪睇跌
好友睇升

你求奇少少地買隻銀行股 感受下個氣氛先
紙上談兵冇咩用

報價就googleplay aastocks呢d咁上下

有冇教睇財務報表既教學

錢!家!有!道!

睇黎冇咩用 問你一句
你做唔做到到長渣 股價波動都唔理
等陣睇完一大輪 跌10幾%你已經賣左
做唔到 咪唔洗睇
睇下基本淨利潤幾多 pe pb 派息 負債就算

真係想睇 就睇唐朝 手把手教你讀財報

實戰經驗先學到野

好薄姐 睇完就知要做D乜

！
就係想知呢啲 thanks巴打

有無話要開戶口呀 點樣點樣先買得